[IQ題]有咩動物一出世有四隻腳，小孩時得返3隻，成年2隻，到死個時1隻

3頁後開估

g

老納？

怪物？

比卡超？

人

Benjamin

蟻

象

單車？

單車係動物

怪物

爛牛

我

咁慢既 唔啱，同埋講下點解啦

諗得咁辛苦既iq題竟然冇人理 ，
仲要三頁先肯開，
睇怕你想依家講都冇人想知
幫你推post

太監

有村架純bb豬

689

冇

波台狗

人，因為出世係爬(四隻腳)，小孩既時候已經識企(加埋條丁三隻腳)，成年既時候因為搞野太多(有性病要切左條丁，得返兩隻)，老左因為糖尿病，切左隻腳(得返隻)

正確

好近了

I say one two three four

G

多

嬲

死

秒

屌

有村架純bb豬😘

雞

你

魚
因為魚拉突

老

母

好似有套電影都問過呢條

推

講明先 手還手 腳還腳 答案合理d唔該

人

法老王 獅身人面

我睇個版本出世四隻腳因為剩係識爬，大咗變兩隻因為識行，老咗有三隻因為要揸柺杖

榨汁

蛇
因為蛇一出世有四隻腳
小孩時得返3隻腳
成年2隻
到時個時1隻

蛇係無腳。。
蛇女都唔出得鞋啦ching

力克、乙武洋匡

你有無腦？

蛇（球蟒）近肛門位有兩隻退化左既似牙咁既野，尖尖地，係退化腳黎

利申：養過

珍寶豬

鬼知咩

我以為係依個版本

開估了

答案係豬

因為我鐘意食豬腳，一生世太細隻腳我唔食所以有4隻，到小孩開始食得我斬一隻食，得返3隻

之後成人就又斬一隻，得返2隻

之後老年我食多隻得返一隻

但由於佢得返一隻腳已經生存唔到，所以就死了，

但我唔想食死屍，所以佢得返一隻

點，合理吧

...

高汁

皮已負

On9

................

其實尼題係想考大家識唔識為人切想

如果大家用我個角度來諗，其實好易估

可能你會話，我撚知你鐘意食乜咩

但其實係我個名度已經比左答案了

我屌你老母

鞭屍

尼你老母

小明

出世嗰時都有丁點解唔係五隻腳?

屌好撚on9 撚知你鍾意食豬腳咩

膠刀廢豉脾

咁點解唔係人

抵你冇人回

睇完solution都唔撚明你嗡乜春啊屌你

你腦殘定唔識中文？

點解咁多負平？

正評咗

好撚高汁
皮已正

樓主係雞

前幾日經過上水屠房，見到好多豬豬一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

豬豬係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食豬! 我都已經開始戒...

答案好合理
評已負

答案：樓主

樓主係連體畸胎
一出世有四隻腳
小孩時做手術, 得返3隻
成年再做, 變2隻

以為可以做正常人
點知開膠post有報應俾車撞
轆斷咗隻腳, 死鳩埋
到死個時1隻

道歉啦

連登仔依家覺唔覺我估單車好合理

一睇題目就諗到單車
一出世坐嘅車係四個轆 小孩坐三個轆單車
成人兩轆單車 最後踩一個轆 仆死左